究竟邊撚個國家賣水炮車比香港PoPo

屌你叫英國制裁埋果個國家啦

任何國家出口武器比Popo 都要制裁

法國好似

德國

推
邊撚個國家咁撚沙pop賣水炮車比d反人類罪行既組織

Benz 德國佬呀

法國

法國廠製造

屌你 source?

口口聲聲撐香港
又賣水炮車

該輛水炮車由德國生產商平治，於法國廠房度身訂造

歐盟阿頭同第二把膠椅合作

架車好似10年前嫁, 一直冇用

雨傘之後買

係雨傘之後先買

羞唔羞恥呀 德國 法國

推上文宣唔該

個個都係見錢開屎眼

收購左Volvo

水車外國好常見

屌你歐洲佬 果頭話幫香港
果頭賣水炮車

法國，交咗貨先爆發呢件事

你不如叫eu禁運先同禁提供保養

叫英國制裁
垃圾英國彩你都傻

當時popo都未咁cls

唔係已經禁咗保養？

不過popo咁珍而重之架寶貝水炮車，可能真係冇咗維修

之前睇好似禁咗

會唔會法國其實留左一手

有自爆裝置

錢就照賺

其實係視乎你點用，同事後有冇自行改裝。
未出事前，廠商都係跟法律行事。

好似賣左但之後有事唔會幫佢維修？

英國？ 你訓梗教？

香港部車壞左就無得整

咁手足們快d做野啦
潛入去又好乜都好

係，依家係EMSD做保養，不過咩撚parts都冇整條撚

所以理論上打一架少一架

但班popo好清楚呢件事，所以冇乜拎出街用

仁孚行即係怡和 明啦

佢部仲要訂製，應該啲part好撚濕鳩

希望快d壞

幾年前呀大佬

依個真啊 佢地自己脫歐問題一大堆鬼得閑理你咩
出下新聞稿話支持香港 你估就真係無限度支持我地

買左好耐一直無用咁解
德國話左唔會再比件怇
即係一壞就會收皮

勾結外國勢力可恥

五毛收聲啦

邊啲國家有水炮車賣？

油傘後買

直情係盲毛

推上國際啊dklm

雨

你仲旨意呢個垃鳩圾國家？呢3個訓醒未？

架野咁撚先進一睇就知係歐洲野 支那果D好撚廢

自爆裝置
真係除左話你on9都唔知講咩好

美國！！

歐洲車咁易壞

德國製造 法國改裝

德國benz底盤
法國廠改裝

同行？

係仁孚入口 聽聞係呃外國入架普通車 再自己幫狗改裝

怡和 仁孚

係囉睇到突咗突
點解唔係叫美國制裁

我係仁孚仔

仁孚成撚日幫狗入咁多車 起唔起料send俾美國幫手制裁

你YouTube search 何君堯 水炮車

認真好難

其實整架車個陣有冇諗過點防止架車被濫用,甚至有方法破壞架車系統

請睇

車德國改裝法國

又spin風向

返去做奴隸啦你 唔係真膠呀嗎
唔識就上網google下啦

好似禁售左
壞左就冇得整

好處係冇得唔用原廠零件

但呢啲車應該唔關代理事喎 雖然怡和係仆街

限制戰略物資

屌你，唔知就唔好9up啦

架車一抵港就送左去仁孚個維修中心
跟住黑警受訓又係仁孚派人出黎

同意 本身都廢 呢排仲搞緊脫歐

推

一早block咗你

有自爆功能嘅應該係大陸製

Benz = 德國，但係好似歐盟已經通過禁售管理人群武器，唔知包唔包水炮

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

傘後喎

要求法國提供水炮車弱點

係法國

唔係
車膠啫

條link睇唔到呀ching

美國喎

有一個係消防車改裝

淫夫行唔係停咗賣狗車俾狗咩？
而家啲新狗車全部都係南京依維柯
定係水炮車係停售之前賣？

幾時先整到佢壞

火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

講完都唔會有人做架喇

B

T

上次已經中咗一粒火魔法架啦
真係要火魔法放題先收到佢皮

H

就咁幾粒火魔法搞唔掂架
人地德國野本身重甲 又有防衛炮可以滅火
同埋部車周圍好多狗守住 想物理攻擊又唔得
真係好難

淫夫？

依家外國都唔賣比香港
但香港現存用緊個啲唔被炸爛
係唔會阻到佢地用

用香港ip睇

中共坐大
正正就係西方國家為左經濟利益毒品
而親手養大中共呢隻大惡魔
依家西方國家除左美國
已全部國家都冇能力單獨去與中共對抗
但西方國家已戒唔到經濟利益毒癮

都己經賣撚咗啦
最多咪以後冇得買
都要搞掂而家嗰兩架